明報： 有60名署名"香港市民"投訴正競逐醫學會會長蔡堅涉違「中傷同業」並CC俾特首辦中聯辦

有關投訴電郵以「香港市民」署名，引述蔡堅早前接受《眾新聞》和《蘋果日報》的訪問內容，指稱他詆譭香港醫學會現任主席何仲平和其他會董，違反了醫委會《香港註冊醫生專業守則》裏「中傷同業」和「自我宣傳」條例，要求醫委會「嚴肅處理」。電郵寄至醫委會和醫學會，副本抄送至特首辦、政務司長、保安局長和中聯辦。

詳情 ：

關保安局同中聯辦咩事，越做越樣衰

五毛做完嘢要同老細收錢，個老細點知你有無做，乜c c埋比佢，而家共產黨D衰嘢已經係造到上枱面